[STARIDOL]畫左3個全新女仔,希望全部巴絲比正評

專頁求讚:
官網:

推

扯左

負評->上一頁

袁生你返高登得唔得

多謝

蛇咬咁好睇

屌你老母無睇名禁左入黎

有無h

企鵝?

無

好正，支持巴打

thanks

袁生 想買你d漫畫送比人做聖誕禮物 邊到有得賣

pm我傾

嗨

1

幾時去黑洞

你又話lihkg廢，咁又係到鳩up

我冇講過

但你真係有，你願意更正你的言論嗎？

一定冇

1火

1，

明明見到係袁生
都好犯賤咁㩒入黎

?

加油

第二三個衣著品味有dd進步呀
但髮型都係咁柒

唔通每條髮絲都畫埋咩

認真，其實你不如認真d 鉤d 頭髮同對眼啦，只要有e 兩樣做得靚，睇果過會覺得靚好多

同2

Pmed

lihkg點睇pm

應該點鉤法

你仲夠膽擺上漫畫人呢下好野

衰生，有冇人cos過你嘅角色？

我屌真係忍唔住笑

冇

設計得唔錯
可惜畫功都係咁差 所以負評

大佬啊，唔係話串，你e 家畫頭髮畫個成個屎塔蓋成舊野粒落個頭咁，畫得細緻d 啦...

我係咪認真左啊

支持，想當年九龍皇帝啲字咪又係比人話垃圾，之後拍賣不知幾好價，或者將來袁生啲公仔好受歡迎

袁生世界級，唔洗理其他人點講。

下話，咁你快啲同袁生入定d簽名單行本同紙黏土公仔鎖落夾萬留俾d子子孫孫啦…

支持佢追夢唔代表要幫襯